雙10全民感謝日得1500間都幾慘

十間有一半都話自己黃店
曾經黃圈令到對家老闆淆曬底
今日黃店認證張貼紙都要靜雞雞貼枱底
我唔係想質疑大家係唔係扮，亦唔係分化大家
黃圈成立一週年，大家記唔記得黃色經濟圈成立既目的？我地目的就係要成立一個民間互助經濟圈同振興土本企業，藉此攞到資金支持運動，為被捕手足創造職位
點解仲咁少黃店入？
今日就雙10，1500間

表格就係度

歡迎大家分享加入、幫襯圖屌鳩我

有黃店我就撐

雙十推呀

去英國前都食餐黃店走

掙扎

1500間都少，
平均每區80間喎。

咁你想幾多間

唔睇名單
黃就去
同埋報名既好多都有額外折扣咁解

香港未入既黃店仲有好多

發大黎搞令其他人有信心加油

甩唔到P呢個功能真係On9撚9

推

其實點解甩唔到
有d好似幾年都係p

有冇link有寫咩黃店有join?

Ig
@10.10.thankfulweek

你條link壞咗

無地址

係咁咦推下 當做支線任

蕭生幫得最多手足 淨係開2間時代都請左唔少手足
但冇人去支持

次次話咩蕭生咁出名唔洗幫都on9
當蕭生識自動印錢咁

參加得既黃店好多都係冇咁出名，好多山名既教冇參加，所以更加支持

help u push

一齊消費黃店

輸了輸了
1500間都話少

有人會驚貼雙十係分裂支那，唔想咁高調掛
我區都有貼文宣舖冇參加

雙十國慶喎

1500間都慘真係有啲on9
不過慘係慘在無乜人like個page

真係好少

大大聲退出黃圈果間 都夠膽死報名 就知搞笑啦

Thanks pal

退出左都報 係裡面既反而唔報

push

其實有無名單加地址
有啲有鋪名google都搵唔到

有無人知道壽司郎解決左炒賣飛嘅問題未

我walk in都食到

邊間，等左幾耐？

藍店你都數唔到1000間啦放負撚

其實條街上有大部份都係大集團連鎖店，嗰啲有咩可能會高調加入？唔做護旗手其實已經算係咁。當初黃圈嘅目的就係想做大個餅，所以我認為冇必要將「入黃圈」嘅門欖set得咁高

我就食完早餐養下個肚食lunch喇

鋪多無用 人多去幫襯先得

csl?

金大仙十分鐘

有無啊十分鐘🧸

次次經過金大仙同金埔都食唔到

推推

黃色飲食圈

嘉寶漢堡係咪冇參加？
搵唔到佢 仲想食tim

Vivian想食lunch buffet

食黃店又屌 , 有d 黃店無參加又屌
黃絲就黎企係到啜啖氣都比連登仔屌

邊度見到屌

準備去緊幫襯啦

其實自己知邊間咪得
而家搞撚到好似d 商人老屈個節日出嚟慶祝咁

我嗰區一間都冇

點解支那淘1111咁癲 香港人本地消費會搞唔起
係明屈但雙贏

pusg

仲連賣乜都唔知

咁多數都幫襯幾間嘅姐，去到搵到係黃店咪算囉

咁無乜意義，反正日日都係去嗰啲黃店，唔會趁機會去多幾間，或者有啲特別野要買乘機揀。

Push

想網購～

幾時先有list?

我八月甩咗喎。

不過唔係最update

要改名

撐黃店

全整合：

香港人咁鐘意鬥黃 黃少一陣都已經被連登仔鬥死
做黃店仲要受政治壓力
我係黃店都唔想繼續玩啦

10.10全民感謝日參與名單全整合‼️

九龍城區：

大埔區：

元朗區：

中西區：

屯門區：

北區：

西貢區：

沙田區：

東區：

油尖旺區1️⃣：

油尖旺區2️⃣：

南區：

荃灣區：

深水埗區：

黃大仙區：

葵青區：

離島區：

灣仔區：

觀塘區：

網店1️⃣：

網店2️⃣：

網店3️⃣：

網店4️⃣：

網店5️⃣：

網店6️⃣：

食，用，買全黃，點止呢兩日

今日就要開始去

hmarket
ourhkmall

日日都係 盡做

HKTV算唔算

而家冇用了 幫手足細舖

勿忘初衷呀
推

pish

支持1010店

thx

你邊區？

1500都少

上星期六佐敦3點拎飛 5點半有得食

兩個半鐘😫

等撚到2048

算係咁啦 邊有人3點食嘢我當拎定dinner飛 再去tst行

可能大灣區
明明18區遠至離島都大把

真心少

1500間都少？ 你成世都未必係香港食到1500間唔同既餐廳啦

見好多去開的都無join

可能今次準備得有少少倉促，上次五一有晒網頁簡介地址，今次好似少咁啲

但繼續努力

都弱智嘅⋯⋯你試吓叫對家搞個藍色經濟感謝祭，睇吓有冇人參加？ 15間都比多你

餐廳？？？你沖涼都去餐廳？

未聽過yuu？

駁唔到加隻笑狗就會變得有說服力？咁Yuu有冇打正招牌話自己係藍色經濟圈呀

啲狗洗唔洗話你聽殺咗幾多人？

退一步唔好要大鑼大鼓搞咩藍色經濟圈感謝祭咁大陣仗啦，就咁叫佢喺門口貼番張支持警察嚴正執法敢唔敢啊？正傻閪

長他人志氣滅自己威風，你過去對家好行夾唔送。自己人振型千幾間旺店表晒太搞活動就話多多都唔夠，對家一間藍店都唔夠膽表態就話人哋人多勢眾，仲做埋動物傳心師估埋人哋心入面係藍，又用埋啲9唔撚答8黑警殺人嘅例子去做比喻，你個名中間加個傻字啦傻閪。

人哋做咩就照抄？你返去自己啲負評po打J啦

將軍澳有幾間幫襯開既黃店都無加入

你知唔知自己噏乜鳩架弱智仔？表態叫抄？念力撐警？我呼吸緊你又抄緊我呼吸啊？你小三畢業未啊？基本邏輯都冇，講句嘢連小學雞都不如，麻煩收收皮先啦。

新界好多都冇 尤其係啲台式飲品

閲，知道蝗句師

練下基本邏輯、辯論技巧先出post啦，底層垃圾。

拉啦垃圾post

up

推推推

其實搞完，會唔會公佈營業額
唔公佈，唔知搞黎做麥春

系統尚未成熟，宣傳、營業額、參與店地點賣乜、行政開支呢類
但起碼叫有兩日幫到下啲撐住既小黃店

用家問題 大把人幾個月前甩咗好耐 咩叫甩唔到

日日都需要支撐嫁啦，你唔公佈個成績，根本係搞黎都無意義

意義上呢兩日重課 好似支那淘既雙十一啲人買到cls咁佢日日都有人買，但搞個節日生意更好咁解
Ps:唔關我事我只有份比錢

一年前申請 斷斷續續家下百六

但最後無人知買到cls 既成績呀麻，淘寶都會公佈雙十一營業額啦

呢個真

咁未甩好正常

暫時戰績 2間 消費$120

下午繼續

樓主無咁嬲屌會更好

多謝手足

暫時去咗兩間，一間太多人，我走咗，一間冇人

國際線有任 請每日推Post

目前消費1000+55lunch